分享日本滑雪95折折扣碼

㊙KKday員工優惠
由31/10/2017至 5/11/2017，喺 買日本滑雪產品（編號：3143,1717210495,4042,4035,17953)最高可享有95折
記得用我個員工優惠碼👉🏻SKIKKSTAFF
員工折扣名額有限，記得share埋比FD子呀！感謝你~

屌你老母